TVB Amazing Summer廣告抄人

同Coldplay UP&UP個MV好似

少少似姐 佢主題係海洋咁款

其實唔算好似 但一見到D魚飛過就覺得好似

是但la

By the way d女又白又大波🤤🤤

咁都算抄，反Tvb 反到傻左？

咁都唔算唔通 Copy and paste先算

抄都唔會有事
出事臨時抽起咪得囉

抄concept o者
但好低手囉

普通搵野comp出黎都叫抄
同一個concept做出黎既野似就緊既
樓主實唔識design

乜撚叫抄concept姐
解釋下先

香港所以design不嬲"參考"外國架啦

Tbb mode:amazing summer 有 香港特色嘅巴士出現 所以無抄人

關我撚事

屌 咁coldplay都抄bring me the horizon啦
Album logo 9成似
唔好同我咩生命之花唔算抄